有無人留意緊隻JMIA？

比人吹到非洲Amazon
$17一嘢落$13

shot 佢老母

$22 入左

走啦， 唔走冇得走

short 先啱

一上過連登嘅股就收皮

係佢收緊皮我先放上黎討論

人棄我取
Buyyyyyyy

做乜跌咁多

有無人想低入

本身一直升緊 連登一開post就插水

不斷趁低吸納，點知越吸越低

睇黎樓主唔知道呢隻股ipo果陣連登個個話買

最後點唔講啦

見到呢d笑鳩佢既post,我就知仲有希望

以前依隻野炒到癲左

屌，真係唔到你唔信，連登一出post笑鳩佢，家陣sing番9%

非洲Amazon

我又落翻場啦

屌你班仆街，唔好再講喇，我好重貨

睇幾多

輕輕一注，至少上返